做緊本地品牌珠寶公司，你問我答。

19小薯一名，自爆不答

做過咁多本地公司，係哩間公司令我中文進步，學識好符合國情嘅詞語

睇得出

六？大福？周身？

Sales?

唔自爆啦...來來去去都係果幾間

做咩類型嘅嘢？呢行好唔好做？聽講花紅好多